[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [303] 唔好推得咁快ok?

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

想睇維巴開po

企近d

新手留名

應該打緊唔得閒開

正皮咗#2

豪華盛宴巧正 升咗鳥

121-4713
-1

到底我係行太近定遠

好耐未試過 人人有工開

12xx

豪華盛宴係邊張

50幾毛 點跟

應該係呢張

以為個po名會叫 維巴：企近啲

S巴單挑咗真水未

有無真水

400 2075

-1 奶

4195289

1232

?

個城

353 6558

-1

超人棄

禾銀章得番400幾
啲大工又面臨失業

有冇場 可以打一陣

冇哂幣

唔打住sorry 收得唔好
Thanks

6161648

-1 我打多2場

收到風你比嘿嘿打

真水卡

我都休息一陣先

有條友裝左真水卡

是但 我都唔多點打

-1-1 求curry

收到風佢打唔贏

太噁心了放棄

by嘿嘿

佢係打唔嬴

..佢打咗我9次

佢打唔嬴你第3隊

打第1,2隊咪得

真水卡 屌你老母

無毛鳥

844 8914 -2

7451725 -1

無毛了 thx

梳...

我last

岩岩同D台仔打 佢地興全部企水泡圈外打入去 打左幾場都好穩下

見到第一次BK慢到咁 NULL

今日教練好重火 大家睇路

佢地興第一次break唔變龍
岩先中咗伏

梳...
都係今朝嗰幾場問題

梳...
因為今日同我打完黎

不過真係好穩 頭先連續打左7場都1 TAKE

圈外要全部企埋同一邊
有人企中間既必死

咁我地唔同庫巴打就safe

仲有無

睇唔明 有冇解釋

下次我地試下

唔想再比人炸死

收到風教練係你個名隔離打左兩個交叉

你拉去泡果個位睇

有時企中間都會爆死 巧似唔錯

我真係last
sorry

但係企同一面(我)驚會唔小心 接左水炮/追波

今日好多人爆血管 點搞

又岩 唔跟台仔了

咁隻奶問題 佢要貼牆企
好似係
有人中波飛走另計

唔企最遠就得

做奶真係賤過狗

禾今日係咁飛走巧痛

其實企出面果個唔打咪得
你一個唔打換3個近攻sm條龍
都好過企出面有啲打唔到

謝謝

謝curry

其實中爆都好難死
唔熟果班另計

禾隻風法bb輸出同條片差唔多
點解打極都係極忟水

禾中爆會濕過你同寶寶條底底

S bra次次都係出面唔打 開補技接飛泡

因為你同我打

唔死就得啦

隻奶係外面a可以陰中間
彈彈波

認真 如果係泡泡接追波
開補技死硬

變唔到龍 如果4攻真係多撚謝

互陰

有冇野打

夠時間走嫁
你開埋技就真係死啦

開就未

我做狗都係企中間一爆就行後都冇乜問題喎
你又好難追到啲泡

放呢度

3760520

一講真係last即刻贏
仲要有3粒

講緊中3補外
比人陰左好多次了
開補技避波波 一硬直完食追波死
唔開技食一粒細波 一起返身粒追波就到

收到

第二次瀑布前就幫你唔到啦
好彩就有泡未爆可以入去
第二次瀑布之後變唔變都冇所謂
4打手冇人死實贏

即係而家補係出面唔好平a 開技避泡泡
另外3隻貼龍同一方向開技？

好彩睇定D姐
如果唔係就到我要開場

想gun一場

上咗鏡

諗咗一秒天地連環之氣係邊個

貼龍應該唔洗同一方向?
大家都企出面先同一方向

我原來叫天地連環之氣

1753114

真水一至三場
828 3621

有幾次貼龍企你對面
3個泡彈埋嚟 訓地再加旋渦

5393123

梳
唔好嬲我啦

不過掉轉都試過
打和

不過企入面係有機會隻龍轉向嗰時比佢頂咗出去
利申試過

我都試過，跟住食旋渦死
所以話真水多意外
有冇人有正確打法
上面條片break太快唔計

內定外
講定先

你地行貼啲我開一技咪得

姐弓可以再貼啲

抖抖先

肚餓了

想玩姐姐 有冇場跟

有陰影

巧怕弓...

姐弓成日唔夠近 唔好係龍頭面前 企佢側邊
入面開技全家平安

禾是專業DER

快極咪又

禾日日刀得奶奶玩

去食mos

今日打左9成場都係用奶

月月 狗拳 克 望 黑騎 性千歌 性忍
仲有邊隻要上r9
爆左十幾管加2000體都係升得3隻空裝r9

我咁耐隻弓拎左出黎2次

勵害了 我的圍

夜啲想做狗

我以前屋企果邊都食到厭而家我圍先開

想跟團

用緊自然回毛大法

做狗明明最舒服
按mon既次數少
對姆指好健康

打真火算

你地咁多資源升唔同職玩
我升左風劍就返唔到轉頭

你唔係有風法咩

唔係話風補求其拎把武器就得啦咩

冇卡

唔識跑波

呢個真 最近都成日做狗

咪一樣係咁禁 有分別咩

想打

70%血10攻都冇？

有

做女僕都好累成日要碌

頭5隻必升 性忍打pvp必升
性千歌我雪緊

夠啦 痴住隻奶

Old dog won't learn new tricks

爆發

駛咩碌 背向牆係咁砍就得

最後2級真火

優依 聖母 應該唔升住等新年種田
鏡華 中二 性熊就盡升

風劍好玩喎

9按按到手指痛
做狗有中場休息

做補其實都幾過癮
可以陰隊友

升滿一隊r9滿裝先

有冇兩場真龍跟

Cut尾

有冇人打真水

佢刀尾我玩尊已經一打咗就碌 打完唔理會向前衝又冇用

唔明

如果打公會戰既話就以2物1法隊為目標升咗先 total3隊
每隊都最少一隻破防 eg月月 深月，魔隊有茜里同凱留專武
破防有時要多過一隻 所以專武怜都要上場
物理打手就月月 女帝基本, 狗拳都要升上嚟
魔隊打手 鏡華 泳凱 77香, 中二下個月先有用

pvp就升性忍 充電寶 萬性布丁
坦就望 黑騎 布丁 3隻必升
補就優依推塔好用,美里係魔隊既補

要出街了

打最後果下好大動作 又前衝又收刀 先進入下一套
但係就係得開頭一下係有傷
果下拎咗傷碌一碌再接下一套快啲

bookmarked

哦, 講緊普攻
我會用force strike斷佢尾
但係唔爆個force strike出黎
站樁輸會多d

仲有酒鬼同姐姐係好好用既中衛sup
前者要升專武 瘋狂幫最低血既隊友回血
姐姐都幾坦得下 有時主線針對3號位可以落佢
其他等大佬補充

刀個尾唔cut巧蝕
不過碌可以碌番入啲 安全啲

點解我玩補淨係比隊友陰

點解你會俾隊友陰到

比D閪法閪弓拉走個頭一鳩射死左

有時要放棄普攻都要拉頭 d法距離拎到好盡

同佢地企開啲咪得

成班臭閪黎

計好時間噴就碌架啦
一碌架係射隻風法既
我就GG左啦

肥婆隻風法是最好的

驚就玩近攻啦

我啱啱幫英文巴食炮會唔會比佢屌禾臭閪

我除左姐姐唔撚升其他呀

同禾玩風法好易睇我
我好日都唔企遠
一企遠就姐係幫人拉炮

次次企牆間都仲臭閪伏

開地圖係裡間望佢係邊企遠啲都中？

中間

成日都閪到平排咁 你知我次次都拎到盡個平A距離
姐係要我A都唔撚好A淨拉啦
咪撚中招添呀

今朝打地城ex 隻王第一個ex秒我成隊
而家係咪偷偷地整番好
安全晒

我一開頭會想幫補拉 之後都唔多拉
見你冇晒技 我拉點都安全過補

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙我想玩姐姐牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

佢痴q左線.jpg

唔知wow咗未

智力問題

=

我個嘢唔知係咪壞咗 禁實要過一秒先有箭嘴
冇得咁玩

係佢向前衝嗰下已經可以禁實
應該得

本身我出箭嘴果下已經巧慢
真水開場出唔到最後果下
一出禁實會炸後

開場嗰下就算啦
我覺得平時咁打會快唔少,
尤其女僕靠疊1技
我咁打唔用花花都上到2層buff

冇人

我都可以唔用花花兩層 一碌就打

啱啱都試到你果個了 終於

但我有收刀果下

其實要咁cancel
不如就咁碌一下

碌同咁其實差唔多
碌可以向番後安全少少

好似你咁我好怕禁耐咗衝咗出去食尾

碌我驚偷刀嗰陣食技

點會 你碌去安全位咋喎

原來官方細佬係用53x

呢幅圖有2個人都要ng

Noe妹禾聽日煲花膠湯

@姐弓user

風斧（男人）

升緊

個卡戈比個黃金王冠個阿哥度唔敢睇

姐弓都打唔到真水？

因為怕血腥而唔敢再睇GOT是咪巧渣

今日矛哂人

星期日 聽日仲要公眾假期

激情真水未

捉到寶寶係隔離po

過多陣 打到8am

中途join得唔得

Want gun

你認真少少打ok?

打到8am

成班二五仔

junk水 2491373

Molamola
過唔到一周年啦

Siu4

-2 有G大腿

未打已經嬲咗

等禾同你打

現充日

琴日話瀑布有死角係咪流料

定晏小小先打

未試過

奶駛唔駛一定50環先得, 想升隻troll人

4星40環都得
好似係

好似話拉龍到最上
最下面會有死角
但係呢到未有人試過

開唔開街打一兩場睇下

咁快開 點跟

今晚再戰
我揀曬名了

開未

啱啱到屋企
未食野 未沖涼

咁今晚先馬拉松

我頂盡打廿場算

打LOL SIN 12點JOIN

廿場

等睇s大大今晚俾人輪大米

最多咪WEAK

唔好hell mode啦..最好

禁咁耐先整到一巴V54

咩黎
4星70好似真係夠 洗唔洗入場睇下數

唔係要虛空534咩?434開場冇得即刻出技

530就得

去左挽新驚

新關卡jor關,唔好玩既

我岩岩先打完2-6

2 11唔知點撚樣過,隻野跑得快過保特,用冰牆都封佢唔住

絆逃

胖桃

40環 虛空532 雷G 姐姐卡+龍化
實比人NG, 我都係做埋534佢

煲埋粥開波
升隻風法先

唔好浪費料 532同534一樣
你加張情人節送果張奶卡
一下應該都回到800

臭G...

s bra俾次機會我有認真練習過

怕左姐弓

新驚?

刀冇同你打過

今日龍胖體包都未拎

用活動嗰張姐姐卡白值高d
整埋534, 反正要拆都係一樣咁多錢, 而家d錢又易打

禾刀未 等夜晚打5真水訓

已經準備好鳥

雷雞武534冇野加架喎...

已經進入召喚峽谷鳥

冇5千戰我點入街場troll

比人TROLL返你就有份

原來434唔係單補
我成日中招你地幫我補仲以為係434招補

又多個大佬搶客

有場未

@s大大

大把人整咗風法
有拎出嚟啫

唔係巧識玩

練風短未
有片1:47

禾已經準備好鳥

018 3434 20場

真水
314-7262

S巴G巴庫教練

秒full

161 3593

161 3595

單眼妹?!

內定外

蘇歐

imaiku

學到嘢
只能夠話嗰兩隻刀斧超級大力

佢地應該打開內

Curry我未, 我做蘇歐
利申未升過

我要11點

2層刀傷扣8000

睇左幾次 臭菜除左幾身擋追蹤波之外好似冇咩特別 打得快完全唔關佢事

正常呀 隻奶冇輸出

乜野內定外

唯一貢獻就係入場提供15％技傷
刀斧大力到cls
有女僕配住既風法可以打多佢一倍傷
但係慢佢一分鐘＋多個人打
代表咩

不要再說了

8泡呀佢話

泡泡呀 講咗成個晏就

訓地短幫斧加爆擊好大貢獻

有冇珍水場巧想打

一陣升SO歐了

左上 左上 左上

乜有人會係出面打完泡先入去打龍

條友500hit

臨尾瀑布龍化計到盡
好勁

核爆完向左上碌兩下..

188-2972 珍水

回左毛毛

不如試下我打sticker你行開少少先
你成日拉走條龍

396 4960

WHAT HAPPEN

有冇第二團

點解game入面有d表情我冇既

綾音真係好可愛

等火紋出咗先講

玩家資訊 貼圖 編輯貼圖

814 7540

抽到未 星星眼巧可愛

接受現實升黑人未

咁我寧願升風法做狗

我想升但係無金廁紙

點解次次打真龍最高dps都係佬

抽中咗先咁講

don巴?

要金廁紙做乜

新風向係黑人勁過女僕？

姐姐最強

唔拎鋼碎唔洗金廁碎WO

收番埋隻姐雞啦

拉上去pls

做乜你條屍喺嗰個位

絕交了 扑U

黑人>>女僕>>斧
女僕唔算有問題

仲係拒絕接受現實

收到庫教練
黑人要唔要2隻去疊刀傷

琴晚1隻都疊到萬2傷刀傷

等等, 我拎毛

未定驚

之前因為黑人放緊1技 2技會照讀秒先會講兩隻
但最近黑人偷偷地修正左
放緊1技期間 2技持續時間會停止讀秒
即係一隻黑人已經可以穩定維持刀傷

016 6951
-1

俾DON巴入黎啦 好橙

Ng

唔緊要, 我去街場練奶

507 8743

你地打, 我入左game

不過都要26號先升到投資錯晒

唔50環都得啦
拎嚟上刀傷姐

CY計好晒, 到你買到卡又冇閪水升
張真水卡又係, 個個18號2點就9衝升爆中晒伏

頭痛 想100%

巴士佬d泡泡...

狼巴想玩補開聲

補多句
黑人女僕唔相衝
黑人見到女僕 刀傷勁到你射埋
反而係雙黑人會拖低傷害
所以黑人女僕唔駛比 同場大家都happy

巴士不如幫我頂水牢 我見打得有d慢

why me??????????????????
???????????????????????
??????????????????

Because why not

整支V534用左3百幾幻, 呢世仔都未用過咁多錢

有冇真水2場跟

仲有幾多埸??

唔小心出左
去

9

跟

384 0516

岩岩無睇 我留技扑水牢

沖個涼先
btw點解係我中水牢

我打多埸休息一陣先

因為alex巴想我擋我又睇唔到

跟真水

發現新大陸呀

有無輕鬆過既真墨屎的試鍊

317-3703 食左石先閃人

武藏仲未過到

是咪break到瀑布會打快d

岩岩果場好快

唔夠力？
G巴裝左龍卡

我得一場

964 0707-1 8場

斷左 164 1297

冇必要唔會升男人打真龍

呢句真
所以先升晒啲女打

G巴牌特急滿左 沖涼先

風法最理想既係用咩卡?

聖誕熊槌係pvp定公會戰用？

隻斧唔係內鬼巴嚟嫁

公會戰啦

唔扣血梗係用金身卡

咁佢有冇得cut ub?

有冇位

玩奶原來真係好累

佢細技可以打停boss細技

漸漸我什麼都不想知道鳥

有冇場收留下我

You 開，I gun

我發覺有時企個波邊邊, 人地睇到你企喺兩個波波中間唔知你入左邊個

2706770

第2下水泡圈要即跑出去引追蹤波

清完毛又返去玩新驚

咁你應該要凌晨先玩得

auto緊10場冇得gun

又B禾

15lv果時出左5-6件5星裝,到依家30就唔出了

下?

今次係歐洲人啦掛

可能係好事嚟

好彩水泡死唔去

無用,得一件係火法裝,其他拆曬了

玩多日係時候棄驚了,廢事吸運

好悶 玩咗陣唔想玩

開估未

有冇場清毛

個個都迫害禾

我要儉討下, 點解嗰個位會中泡

點解玩奶就1take
拎弓你地就發左癲咁

第一場5甩

禾矛,我已經好小心咁唔去d水泡度

聽日公會戰有冇excel

唔洗錢,做g果時篤一流
最愛免費驚

試下bk一齊變龍

仲有冇

左邊太近我寧願唔打費事爆波

平a 3組再開技

有冇老細介紹 我都想做g

咁樣bug.....

刷到2突

gun

其實係,唔打都唔會有影響
可能唔打專心避

BUG左

仲有六條毛,想gun多場

出番

939-5275 走數巴 黑鬼 巴士巴

打都要打一下即刻移返邊邊

thx curry

禾有一場

啱啱先望下禾隻綾音
真係巧可愛

黑鬼係邊個

939-5275 黑人巴(?

yes

......boom......

仲刷唔刷

禾都係跟人場

咁晏少少再睇下有矛人打

小妹想打

Gun

打場LOL出下火再打

979 9892

彈左...

-1 補

442 0779

有冇真水團??

細佬唔用424使唔使整武? 定係整嚟都晒氣?

166 5406

大bam週

矛人

用咩角

好在有留防up等漩渦先放

有爪爪

226 8506
-2

法國有情巴現充到夜晚都唔係度

食緊女唔通話你g咩

睇嚟開唔到第三團

擇名

20min

聽日真水突二

就返到屋企 準備好10場過一次未

2小時40分後先可以打多場

食完啦

你大我呀?

開街場? 定等多陣等有情巴

想食你隻聖誕熊槌 幾多抽中

wtf

堅好多意外

卡左手？

打住先 仲要沖埋涼 起碼半個鐘後

過多3場要清體

隻斧卡左

條水龍聲優原來係17歲嬸嬸

856-6670 無限1 take -1

12

919 9877

jm9

完全矛人...
我都想開架...

位黑人巴把第二次變龍成日唔避條龍尾
Thx carry

終於完到場

照1 take

打多3場

有時會bug左話你未返房

push -1

Code?

推

856-6670

我要沖涼

同有情巴一齊沖

食左毛 唔好咁冇陰公

856-6670 真水 -1

咁歐
愈睇愈正 希望單抽中

為愛而追

我非基 不了 大佬都係咁話

開咗成3個字都無人同你打

我岩岩因爲你句食左毛打多左2場啦 你無限架wo .gun

睇波先

排斥我

我見條龍死咗 但係冇箱出

佬呀 你唔好咁痴線啦

咁我愛情人姐姐多d
射哂落個蘿莉到 不了

諗諗下真水換咗龍先好啲
有老夫級 可以補2個冇防燒

補真係輕鬆 禾而家一邊打字一邊打

巴士佬好似未curry 過我打真水

咁大力走去做補爭飯食

我都係比人curry

靜流？

夜d有無場 想排隊

係 對奶不得了

成日都冇龍

想gun

想用冇毒龍姐姐過一次

本身想買奇幻包 撚撚吓都係情人先奇幻

我一邊打真水一邊睇倚天 很爽爽

真火/水龍 求建議

真火：莉莉/水弓/水劍，0突水晶/4突4星龍。

真水：劍蘭，0突毒龍，0突劍卡/0突英勇王找冠/0突歌聲/春節的祭典

未整武器，下一步我應該升邊隻好打邊隻龍好？
莉莉都係整530 or 434?

終於記得閃

個個都想攬s bra大腿

最後？

同E巴我姐妹DON巴都輕鬆100%啦

有冇真水打?

G用530 帶盔甲大師用4突攻龍
真水乜都冇就用細佬啦

有冇真水

劍蘭打真水唔夠力？我以為限角有用

YOU OPEN

20場鳥 想4

主要EX無用5星武器又廢

甩左幾多頭髮

雷雞真係好廢
變唔變龍個傷都差唔多咁

珍,有時我齊技都唔變了,無技先變

羸到20場都想4

真‧墨丘利的試煉
245-3668

865 0165
再開

清埋毛收工

平a好過開技
佢招技開得黎個bk都完左

佢真係沒火狗利維個種
變龍=damage bonus time既feel

利維坦太勁了

兩間房都full

佢招技時間耐可以頂瀑布呀

Full wor

一房難求

一出code10秒就full

開左估S大佬G大佬立即帶你飛

如果BK A到三套=60k左右
我放兩招技=60k左右
齊技真係唔想變

2199177 2場

3場先岩

嘿嘿提你地要打3刀呀

有冇位?

打佢老味

姐弓真係R J

內定外
開技定平A?

請珍惜jerjer

原來姐姐個大脾好正

對波可以夾細佬

SOR 熱身完

hell mode

9442416

斷左

有無高手Carry?

695-3977

多謝

個波係咁轉好好笑

咩職業角色配母愛係好用？ 張卡效果係咪普攻都會OD削快啲？

694-4288 真水-1

最後一場 快D搵人入

gtr one leaf wolf
458-6346

5粒

完?

7270839

打多幾多場?

點解303都未有答案...

真 infinity null

開估呀

仲要唔拎走張真水符

大佬是唔是要佢開左估先

R11 啲裝可以升未

升星

又bug?

咩料 新BUG?

等我3分鐘

轉我開場?

近果兩個泡俾近戰
好似係

580 0838
gtr S巴 有情

可以呀 要下下個月先R12 3件裝

唔是等陣?

入

我驚我唔夠sp打水牢，所以企近咗
下次試下

兩個新手唔夠DAM

仲要向入打波波

巧

0142430
跟住隻死力架

辛苦哂200甩了

有情巴見我唔滿血就幫我補下

新手想問重刷係唔係都要每次Down 2gb Data 利申android
找唔到有刪帳既制

原來痴線佬黎

+1

0142430
-1 carry禾大佬新bugs

.gun

跟實隻力架

Good luck

技留黎擋波波

到我得閒無限打繼續？

need100%

4471837

Sor唔上網網住

變唔到龍...

渣架

2789804 -1 100%

收到風因為1Q題冇答案所以個波追住你

你地係有裝先升rank定有你冇你升咗先

叫你跟住隻死力架
佢都唔碌走你仲乜碌咁遠

常用/要用既緊係睇埋下一ranK先升

有冇大大可以carry我姐弓

我一次過升咗幾隻 不過聽日應該好多都齊到裝

但我同一個紫武唔敢一齊升

我去波波算
點解第一二次都變到龍

因為條龍喺上面 順手清到怪

黃色粒左下紫裝 N咁多人有用 刷到PK

禾都姐弓,咪爭飯食

果粒唔煩 可以刷埋其他
啲冰之大劍果啲仆街飾品真係爭崩頭

連隻驚都B害我

要裝龍化符?

咁早BK,第1之唔變?

手多多

點解咁都爆死 CLS驚

2點7有冇人帶禾過真水

連部IPAD都迫害我

姐弓太肥

咩原因

0既100倍都係0

差張符?

拉返上去打怪

今次係巴士佬 唔關我事

笑左 濕住身跑

邊個企左邊向右打D波波

我企右的

有無場

要變龍 唔係唔夠傷變第2次

狼巴你試下1技清小怪
我地爆波

我第一次變完變唔到第二次

又CARRY一場

仲打我啪毛毛玩奶

打

頭先有冇睇我
瀑布冇龍我拉向最左冇事

冇
岩岩HI得制開早左技

你係咪次次做奶都帶龍化？

清埋怪都變唔到喎

撚撚下 仆街 4個都有奶又屈我做奶

冇泡冇龍沖涼都唔洗死

帶多張龍化?

帶呀 唔用龍化副卡冇撚用

我裝龍化符?

我一次姐姐都未玩過呀

拉對角冇事

頭先訓左係地下既係......

好啦 原來係咁 過左次喇 收番埋佢ok?

你有玩過不過過唔到姐

求教學 唔係好明同真火拉斷差唔多原理?

見嬴左費事郁
等班兵幫我搞掂佢

唔得 難得隻刀有毒上

黑鬼刀邊有毒上

Btw開未

見到jerjer+pakjojo 即刻濕哂

似係 得閒再試

打多兩場?

佬升完隻黑鬼技都唔望

我上左毒你係咪都轉到做刀傷

係wo
以為得武藏上毒

唔關事 黑鬼要開2技 1技先變上刀傷

LAST個次泡泡得半邊有既?

3059332

3059332 有冇大奶奶

屈alex做補一陣爆唔到個水牢仲唔笑死
入黎未Alex

日日玩補唔識玩攻手

矛香菜咁玩好危險

英文巴對奶咁大既

比我鳩多場

530

仲要50環 睇黎你醉曖姐姐

復活的S巴

我都見到

唔好report我

仲有冇團
仲有兩箱未開

你班友成日雷鳩我大姐姐

眼訓了100%左兩場佢

叔叔不行了...

Ja ga...

大大力

回jor毛...
last one
728 7213

大佬2.0個副本有冇咩特別要注意
啲怪巧痛痛

玩WWZ玩到爆晒毛都唔記得玩龍絆

240 4785

佬食左2次旋渦

-2

走對角真係冇事

但係你都係死左

食旋渦唔死架

唔變龍了 跟你搵食

條龍駛唔駛拉到好邊？

有無carry

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
好狗呀個旋渦

打咗兩日街場都過唔到

打左兩日過到一場咁大把
打街夾到場d人識玩就不斷續關啦

好痛苦 想拎隻真水龍姐

法國問題唔係我姐姐到
係巴士佬問題

又是禾

同真火判定好似差唔多

仲唔係你

大大力撞埋去

今次是禾

有無教學?

罰巴士佬做補

碌咗去你地對角...

又唔坐監..

又彈咗我出去...
我企好咗架

好似真火拉斷咁

個箱又唔出⋯⋯

但多數有龍果個位唔斷都得啦

唔好講LAST..
一講就完唔到場

5013220 罰你做補

真係要抖下
再打變hell mode

有冇多兩場

頭先2次都冇 禾都係搏下

又借D意

你開

唔怕就開

真係最後兩場
870 2974

又要我姐姐carry 好攰

彈

772 0641

大佬 2.0個副有咩特別地方要注意
啲怪打人巧痛
你得閒先答禾啦

佬多D用2技先1技 刀傷痛過毒

一定係巴士佬問題
明明我大姐姐咁勁

訓個靚覺先

企咗同一個方向都係死
我無技係身

同你地打先第一次用
發覺一用武器技 sp就回唔切1技既第2次刀傷效果

有冇多一場俾禾清

咁係你死嘛

有冇人仲打多一埸咁大把清毛

任回

繼續囉

我公子成日未玩
我驚再打4AM
你地加油

係 最盡應該2->1->1->3 岩岩食晒個buff

要再熟習個放技

陣間嘿嘿搵你

877-8080

應該搵隻姐姐隊友
之後就輕鬆然了

我琴日個露娜塔回復完到宜家都未打一陣要打2日既份量

露娜是但啦 反正都會出 真水緊要

醉曖劍佬

謝S巴G巴雷狼巴CURRY

谷速
啲狼同黃狗要250速以試先快過佢地

AUTO推哂D囡囡去死 搞掂

我一陣推晒出去死就算 應該夠心心掛

謝3位大佬

Thanks all

明天公會戰 大佬們唔好咁快打一週目 等我地D細既黎

ho gay...

玩左成晚1半鐘以上完場

我諗女樸都係用番花好啲
非洲人表示2x爆率刀系唔識爆

對角大法真係WORK

其實你地都夠力解水牢，我應該要hold S1頂第二次泡泡
咁就真100%到

聽日我等2週目打晒3刀尾王?
有冇功課抄

其實呢條龍只要引岩位 企岩位
合埋眼都可以過
好似係

你有聖誕熊槌應該無功課抄 當時日版未出

咁岩既

仲有無真水

吾巧blacklist禾 成日比d泡泡陰
同埋你地太大力，差d破到1:46

跟一場

要重新認識呢個時間線
我琴晚仲係玩緊1分鍾

又要自己試
咁兩刀法隊尾王應該走唔甩啦?
btw 有冇人掛升好既5星鏡華同泳凱

9008555

有矛一場真水比禾清毛

－1

同埋小怪風法最好清一清
我試過俾小怪打走龍化

我有用s2係佢屎忽射出嚟順便打埋細怪

兩刀法隊有得抄架
5星泳凱有巴士佬掛

龍胖今個月係日本營收唔破1億...

可以試吓 入面係普通定聖誕熊槌?

禾淨係jot down咗庫教練果兩隊
眼球鏡華泳凱77茜里
鏡華凱留泳凱美里伊莉亞

而家玩法係break唔變龍留番沖涼用？

第一次break我變唔到

齊技先唔變龍?

第二個太遠放棄咗去食怪

冇乜留技

自然回體法少咗好多歡樂

除咗救水牢個一技會留下 之後都會唔留係咁放

聖誕版嚟

熊槌咁玩命 3星都得？

定係條友key上去

咁晏唔知有無巴打幫手 打左兩日都未過到真火 我水奶又太低戰力野團少人同我打

隻泳黑就嚟5星
之後上邊隻好
有邊隻雙向啲要必5

你隻水奶有冇資料睇下

434 2074血 插真火同滿血防卡 隊友有15%血水格就入到場

打完真水可以輕鬆打真火

46環

咩龍

4星波利 滿突但未升滿lv

5星限定

唔見有人掛5星鏡華

升滿咗先入啦 咁少血

法開兩隊真係要抽得好齊先得
個七七都係唔掂住

無乜龍果，好痛苦

每日可以買三粒

77 5星都真係課得好癲

110ex搞唔掂

睇完攻略都唔掂?

又唔帶我..

無升過飯團 空花 唔夠tank用等下次開啦唯有

入真水場最少應該多攻？

2700攻 係大家都識打既情況下會輕鬆d

陰公 唔夠

有冇野玩

我得2千4 又係打極都贏唔到

總係過唔到後半部第二次召兵

幫手解水牢 龍化
聽到瀑布招技就用龍化技 唔洗理d水球
之後開技擋泡泡（最易出事係呢度）
即刻碌走避旋渦 唔好貪刀開2招技
之後就係大直路平a往死裏打

弱唔到 點解公子要5點重置

有冇人

我22號到期個體力包係朝早9點屌要較鬧鐘起身清體
對上一次咁做係pad

有冇清毛團

咁熱鬧

8點團打咗幾多場
8點咗未

我係咪比人呃咗

想點

打丁仔未

一早咁刺激

有無手足一陣得閒打三場真火
未開箱

Ok

真水求curry
7122728

9213725

0549349

檸檬：有冇掛住檸檬？

冇

收島風sbra同維巴都弱左

你入game睇下維巴幾早起身

又抗眠100%
收島風sbra同維巴都弱左

收島風熊yeah都弱埋

檸檬打真水未

禾連驚刀日吾島

早場真幽默有冇人跟？

些度維實時刀更新吾島

真幽默

賞4鳥

真墨丘利
真丘墨
真幽默

又話打到8點

尼度正系挽度蝗姐營熔腰

檸檬玩緊單機版連登?

一上尼就b禾

高唔高汁，我動議下個po用幽默做topic

你真幽默

金毛嬲有冇掛住禾

真幽默有房號未

準備block me

真休襪
311-9866 打一場食早餐

尼度我扑剩假鯨蛇

企近D

呢度啲人日打夜打
突滿未

隔左一晚
新北市條仆街開左估未？？？？？？

佢話街場都過到 唔洗你地curry唔開了

拉上面

點撚只一晚

謝carry

琴晚幾點就8點咗

611-9492

真龍有無必要突爆？要突爆要打幾多場？

739-8931 -1

食完早餐再跟100%團

Want gun...

邊個衰仔圈外放技

777-4413

我

未食完

唔小心第一隊借咗智返嚟
第二隊矛得月月女帝

393-3881 -1

搵野食先

CLS勁多人，依家先買完早餐

拉落去

拉向下

挽猿鳥

排隊打真水

165-4007 -2

我打鳥30分鐘都未過

出埋呢刀想跟

搵咗30分鐘都冇野食

咁早就食女

我仲以為你上次抽到左智
個個打200幻